寧願你哋大嗌”殺人兇手”，都好過鳩嗌”收隊”

叫佢地唔好殺車上面既人

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

佢已經當左反佢地既人係曱甴, 唔係人
何君妖呢招係好有效, 洗晒佢地腦
掉返轉我地應該叫返佢地寄生蟲, 吸緊納稅人錢但破壞緊香港

嗌收皮

叫返佢地做曱甴警察